[IOS/AN]Football Manager Mobile 2017之點解無乜人討論手機版？

有無人一路有玩手機版FM？我之前買左2015/2016，呢加等2017特價就買 重玩緊2016 之前個save已經被退休 呢加開左FC Manchester United玩，最近升左上英乙 但比班主賣左我個中場

真是沒人玩:

法甲尼斯/英乙卡維尼 幾好玩